男朋友同佢前女友買左樓 但女方失聯

唉..層樓得女方名, 之前傾好左點分，5月先賣，
但上月見到售樓網有廣告賣樓，但女方一直唔應機，電話又唔聽可以點做好

當跌錢

On9無藥醫

去申請禁制令

人蠢無藥醫

層樓得女方名?

白痴架？

層樓得佢名

白痴仔學人買樓

唔好咁啦 我屌左佢好多次

分手算啦
條友智障㗎

得女方名實唔理你啦
口同鼻拗

當賺咗住囉

層樓得女仔名, 關樓主鬼事？

禁女方賣樓? 禁左之後點做

你係佢sp

扮買逼佢出嚟

我都預左會好多人話佢ON9.. 但幫手諗諗辦法

樓主可以用同樣方法

好假

我記得唔係
如果有份供 首期有份比 好似有得拗

利申 唔係律師

你當供樓 = 租屋 + 叫雞既錢

佢供得多定你供得多？ 即刻唔供CUT LOSS囉

人地識咗條新仔, 趕你走就無癮啦

你仲有面既, 就自己搬啦

出左黎都吹佢唔漲

幫人買樓 樓主係誠哥女朋友

層樓邊個供先？你有供款紀錄都重可能有得打，去問律師啦

佢已經夠慘

係，我都記得有呢個case

禁佢條命咩，層樓人地名

一係唔還錢就放閃卡上嚟，唔係我諗唔到其他方法

落女仔名, 即係你比得唔多囉

其實你當初都係想食軟飯啫

你有賺架啦

係失蹤
雖然台灣都用「失聯」
但唔該跟返香港習慣

叫雞唔駛俾錢咩 得佢名

人蠢邊有得話慘

層樓吉左無人住
我男朋友不是我
因為呢件事嘈左好多次

佢鬼有錢比律師費咩

落女仔名, 係佢當初唔比得多錢,
想食軟飯

用失聯冇人屌？

失聯

唔知你係咪事主啦，如果本身投資得唔多，呾就梗加冇say 啦。

其實佢精

當初應該係唔肯比錢出嚟, 所以女仔女家比錢
所以只落咗女仔名

「之前傾好左點分」代表佢地一定唔係50% - 50%
可能係10% - 90%
所以要傾定比返10%樓主ONLY

字裡行間就睇到件事係點

有景滾

「之前傾好左點分」代表佢地一定唔係50% - 50%
可能係10% - 90%
所以要傾定比返10%樓主ONLY

字裡行間就睇到件事係點

知將黎嫁。。分手啦。。屌

條仔有供款紀錄就正正經經去問下律師有冇得拆啦

支那都係用「失聯」
應該係支那狗 / 奶共撚

搵律師 仲可以點
有證據證明自己有份比首期同有份供都有得打 好似係

因為DSD
落一個人名好合理喎

其實落一個名通常都係有計劃買第二間

叫雞唔使錢呀

飛左條仔同條女一齊呃返層樓返黎

首期大約4(男):1(女)
男朋友供左2年, 依加條女自己供
首期同供款都係銀行轉落聯名戶口供

搵律師啦，理論上係可以打，你男朋友要有辦法證明，佢有份供樓。起碼打三五七年官司，不過你哋可以考慮吓揾仲裁同佢前女友傾下，真係傾唔掂再問律師點搞。

可能係每個月比返幾千就當有份供
但其實女方當佢交租

到底喺買定賣
仲有主語賓語都講唔清
樓主中文程度仲衰過小學生

我想表達 失去聯絡

其實有得拗
證明到有比錢就得

買撚咩, 都未結婚

佢肯定唔係50%-50%咁既比例啦

佢兩條粉腸有能力買兩間, 仲乜唔同時買, 一人一間, 一人一個名?

佢當初係肯定比少D, 諗住又食又住又有閪屌

所以女仔名, 女家比大份

唔同意思喎

關你咩事 你條仔都唔在意，你嘈咩啫

之前好似聽過
証明到自己有份供
好似就算無名都有得打官司
不過唔肯定

上法庭，有供款紀錄有得打
唔少case都試過，詳情搵律師搞啦

首期男4:1女
同男方供左兩年 (買左3年)

有份供就有得拗

3. 我不是物業的登記 / 註冊業主（在土地註冊處註冊的樓契並無寫上本人的姓名），但該物業的全部或部分樓價由我支付。我是否有該物業的話事權？我可否阻止「註冊業主」出售物業？

雖然閣下並非物業的「註冊業主」，但如確實支付了全部或部分樓價，則閣下仍可能是該物業的「實益擁有人」，而那位註冊業主只是以信託形式替閣下持有該物業的全部或部分權益。如果閣下與註冊業主各付一半樓價，後者便可能是替閣下持有該物業的一半權益。閣下應立即通知買家及其代表律師有關上述權益，這可以有效地阻止該項買賣交易。如果物業經已賣出，閣下亦可向出售物業的註冊業主追討應得的款項 / 樓價。

但是，若閣下原本有意將物業送給那位註冊業主（在早前付款時已清楚表明此意圖） ，其後便未必能夠討回物業之實益權益。亦即是說，閣下未必可以阻止註冊業主出售物業，或向業主追討有關樓價。

上述事項涉及複雜的法律問題及爭論，閣下必須尋求法律意見。

咁一定有得打啦

同個弱智既拍拖

應該係傾好左五月賣樓之後雙方分返錢
但樓主見到網上面嘅樓盤資料
懷疑女方想提早賣樓
依加驚有古惑

就係咁, 其實佢地一齊左好多年..原本打算結婚先買樓

原來係樓豬條仔咁蠢

抵撚死

聽過 但係調轉 女呃男

首先要準備一大堆供款證明

再搵律師

以前intern遇過 詳情你問律師好啲

條女做到咁絕係咪樓主搶咗人條仔

要夾首期先買到樓就咪L買樓

这样太翘了吧!
希望您尽快能够与她联系!

買樓落女人名抵死

之前買左樓
依加條女想賣樓+失蹤

扮緊工偷上連登有D心急

得女方名
有無簽過協議
有無帳紀錄可以證明男方有份俾錢

如果咩都無就收皮

未結婚只係落一個名咁on9都做得出，要扮偉大咪成全佢囉

當屌閪費囉

咁你咪話失去聯絡

咁樣都好D, 依左比左限期條女下星期內要覆，否則出律師信

佢通知都無句! 唔睇廣告都唔知

咁未失聯

反正佢智障，氹佢買多層，呢層寫你嗰名，之後你失聯

樓主條仔都未算最蠢

最蠢係我朋友幫男朋友做擔保人買樓，而家分咗手，攪到自己做唔到按揭買樓之餘，仲要擔心條仔玩嘢唔供，自己要幫手孭條數

幾百萬當係碎銀

咪就係，都唔知邊間pr

Full pay買？唔洗供？

無囉, 佢地分左手我先識男朋友
條女提出分手
點都估唔到佢地一齊咁多年.都可以咁絕

下

證明你有份出錢 告鳩佢

男朋友同前度嘅樓你咁緊張做咩

哦

首期男4:1女
要證明佢3年前出咗80%首期，談何容易?

呢層樓..都係我男朋友做擔保

失聯呢個term好撚大陸

又俾佢飛 又幫佢買樓
你男朋友應該仲好掛住ex

視乎一齊得耐唔耐 如一齊得唔耐層樓又係男方出曬錢的話 同條女打官司條女都一定輸

有案例，搵律師搞拉。

失蹤

有供款紀錄 真係唔駛驚 即係層樓你男友有份 就算冇名都冇所謂
但要快手搵律師

分手時會唔傾層樓點樣解決

當買生菜定你男朋友太過on9

有銀行轉帳紀錄

Sorry 囉 失蹤啦好未?

On9到

佢戶口名？

好似證明到你有份供層樓，都可以打官司追討，唔知係咪

No,

只要佢唔再係你男朋友
就冇問題

咁撚蠢既人過唔到世
佢個ex醒左一次你睇
你仲中個頭落去同戇鳩冇分別

咁鍾意幫人執屎考慮下去老人院做

佢私人戶口轉去聯名戶口

咁撚柒蠢抵你

唔好屈我 分分鐘黃過你

樓主好明顯唔抵得個ex食到層樓自己無份

你鐘意啦

唔係話冇名就冇份，你有份供就OK

你有咩証據就搵哂出來
首期轉賬，供樓轉賬
總之關事就搵哂出來
再去搵律師試下肯唔肯做

你男朋友準備同你求婚 都未斬纜 到時走唔切

我都有個on9 friend自己比晒只寫女朋友名之後分左手

勿相認

唉

點解要咁做.拍左幾多年?

依加盡搵啦

應該層樓分手費

咩叫失聯

條女提出分手嫁wo

係我錯啦 得未???

拍3年左右諗住結婚話之後諗住換樓唔使比咁多

有銀行轉帳紀錄 --> 你見過未?

希望唔會再有人咁傻.

弱智都有女？我屌

我睇過薄仔,

咁就快啲拎單搵律師傾啦

係呢個方法架啦
供過樓, 首期等既證明有付出過既紀錄都仲有得拗

樓主 gogogo

自己啲錢入聯名戶口先至再拎去供樓，佢係咪當饋贈?
個聯名戶口有「聯權擁有」、「分權擁有」?

你如果可以證明你有份俾錢 好似有得拎

出律師信禁售

如果有證據顯示你男友有份供/出首期, 好似係可以按比例/平分業權架! 樓豬快啲搵律師搞啦

唔得

拉

上連登問
認真答你，有無證明文件證明層樓首期男方有份出？

可以比心機再搵過d錢

依家你咪係樓主囉

死垃圾用支那用語
係「失蹤」啊屌你老母抵你死啊

未結婚層樓得女方有？

我相信將來你男朋友買物業咁淨係寫你個名你會嬲

上Law堂學過
Common law嚟講
有份一齊供係有權攞返自己嗰份

利申 Llaw得B-

係係女主角？

咪理班傻仔啦 ，用「失聯」就係藍？
分分鐘佢哋先係藍想搞事

拉
又推依d垃圾post

好似係個主角係個小巴司機

嘩好仆街呀！我係果條女都會賣左層樓唔俾你，做乜要益你隻狐狸精

好似係 提供到過數record

想要多小小資料

層樓係一齊夾份買定點？之前係同居生活？

有無傾過層樓係為左樓來做咩？有無講過層樓係一份"禮物"送俾女方？

多數呢啲case九成有得追返

利申：law jj

肯定追得返，因為這是事實

咁複雜

唔係點, 由得佢d錢比個ex? 拎返d錢又唔係比我袋

由於「失聯」不是音譯詞，所以不屬第(1)種「匪語」，那就只有機會是第(2)種「匪語」。「失聯」是近年報導才出現的詞語，是否源於大陸則說不準。比較可以肯定的是，在今次亞洲航空失事的報導中，不只是大陸和香港的媒體，連台灣的〈中國時報〉和〈英國BBC中文版〉的也用上「失聯」一詞。為何會有此現象？

據查，「失聯」一詞有可能是民航術語“Radar Contact Lost”的意譯詞，再由「失去聯絡」縮寫成「失聯」。下圖為美國聯邦航空總署（FAA）的網頁，證明“Radar Contact Lost”應是一個民航術語。如果這是一個專業術語譯詞，普通人平日少用是很正常的，不應大驚少怪。我們需要知道，術語素來講求意思翻譯的準確度，而不是遷就業外人士（layman）的語言習慣和喜好亂譯一通的。

都多謝你既意見

唔好屈我 唔該
佢地分左手我先識男朋友

最撚憎第三者

3年前夾份買, 首期男4:1女, 男供左兩年,第三年條女供
本身for 結婚用,無話送 後來分左手

多謝你認真答

你哋不如直接搵律師俾下意見啦

咁一定拎得返 仲要唔會係5:5開 男方應該會分多啲

但提供證據嘅burden可能係男方到

不過有晒銀行交易記錄就唔怕

建議搵個律師搞搞佢 佢會再同你傾詳細 但問題不大

No worries 拍拖時係會盲目啲 但既然散左就唔洗客氣

希望你唔好係假膠Post玩弄我感情

結咗婚寫佢名都講得通呀，未結都寫，on99

呀！不過有樣野漏左講 我地會話equity will not help those who sleep on their right.

簡單來講就係雖然你有你嘅道理 但唔好拖太耐 拖太耐嘅話 法庭唔會幫你 有風險的

買定把刀等佢

deadline 到左即刻出律師信，

絕對唔係假膠,
不過第一次出po 就瘋狂比人屌

多謝你想拿拿林搞掂

多謝

我諗至少要證明到當初係共同買樓，而必須有供款證據再加上證明到不是愧贈，你有無以上證據先？
你搵律師問就預備一大筆金錢打官司，因為無可能三言兩語贏得到

我記得N年前DO姐有個法律遊戲節目又係有差唔多既CASE

你可以用equitable title 同佢打 有興趣知 可聯絡我法律團隊 放心呢啲case 有得打

打呢類官司要幾錢呀絲打?

咁由佢唔好搞，依家夠生活就算

條仔呃鳩你呀嘛，根本冇出過錢

That depends on the complexity of the case and the evidence that you have in general

失你老母聯 抵撚死

咁大約係幾萬, 十萬, 十幾萬定幾十萬

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢唔會講到俾你知

佢連Case都未睇 而家講都係亂講

同埋其實如果證據確鑿 出封律師信話唔定都庭外和解到

知道..

有首期/供款證明都有得打
但一定俾律師費食左一大舊金戈

失你老母聯咩

成班小學雞唔識法律淨係識恥笑樓主

to 樓主 : 你prove 到你有份比錢就有得打, 搵律師好過上小學生forum 問

傻撚左

咁撚串

如果阿邊個邊個既男朋友既ex係度，考慮吓
1. 業權係好複習既事，唔係寫邊個人名/亦唔係邊個俾首期供樓決定 (有個案男人賺錢供樓+名，女人只係做普通家庭主婦，都判有業權) ，但其中一個影響因素係"居住"，所以請你9秒9搬入去住，就算最後判5:5都有賺

2. 佢禁得你賣樓，禁唔到你所有野，按咗層樓，拎咗錢先，到時銀主盤又好，佢地打官司又好，都唔關你事，你個ex男朋友打官司錢隨時大過拎返既錢

睇親都好笑
又要扮到好愛對方 層樓齋落人哋名
但最後咪都係要為拎返錢搞到麻麻煩煩
咁當初唔好扮哂嘢唔落自己名啦

今時今日 結婚都可能離婚啦
你男友自己無諗過有可能分手?

佢呢個EX, 9成識左條新仔先飛佢
原本都好地地，極有可能有新仔指示佢咁做

佢第一個女友，又一齊7年up.. 無諗過佢咁掛

你地d情情愛愛，其實無興趣知道，只係見你上來問野都串柒柒，決定幫對家

你係第三定唔知第四個話我個失聯，其實無意思的

串撚到你
咁你唔上嚟問
自己搞掂佢啦

"當賺咗住囉"
屌你咁都用得

首期係你比既話可以拗

得女方名

證明到你條仔有份供就算冇名都分到不過比例上就三成到
重要只能分錢無得話事

你男朋友同條女分手之後繼續供一層得女方名嘅樓？

有冇收據 或證明你供樓 有你就可以囉返層樓

有錢比律師費咩，樓已經無左

失落英超聯

失蹤呀失聯

佢出過咩錢先有冇證明

第一次開po 比咁多人話/罵/屌/笑 真係有d唔開心

有幾串

罵你老母
鬧字唔撚識?

速成唔識打鬧字

係我太上心，決定唔撚理佢啦

失你老母聯

認真答你，去銀行比幾舊𢲡返哂D供款紀錄，之後去搵律師打官司，有冇whatsapp 紀錄講過賣樓點分錢？如果有比埋律師..

Unnamed land trust, 如果有紀錄一定有得打，只係律師費就...

未結婚就買樓
仲要落女方名 抵撚死啦

嘩 你係咪條仔前條女既仔？

其實都唔算戇鳩條仔再買咪首置
有份供點會攞唔番 除非比cash入落條女銀行供 就難搞

想知點解佢出大份，但唔寫佢個名佢都肯？

怕用左2個人既首置？咁唔係應該淨係寫你男友個名咩？

物競天擇 適者生存

Mola mola

當俾個ex咪算
都一齊左咁耐唔好計較咁多
仲要係男朋友錢又唔係你錢

條女唔應佢其實係因為佢唔想生個弱智既bb 我覺得可以體諒....

証明到係for 買樓就得
會有equitable title

曖昧已經當係第三者

七年, 可能當事實婚姻咁打分身家

我覺得只可以用 潛水
其他都唔得

Exac7ly
應該和解到 因為對家都知輸硬 問題係你想分幾多

睇樓豬d口吻仲緊張過條仔
故勿論你係咪貪人有錢做人第三者
層樓係佢同佢ex既事 你咁緊張做乜?

D樓價係咁升
佢驚佢條仔冇得分番D錢
想條仔拎番D錢同佢一齊再買樓

如果係咁樓豬條仔都幾廢
當初無人搵支槍指住你寫佢名 既然係想俾個保險人
以家分左手又想拎番d錢

搵警犬幫你收 實收到 黑白雙殺

On9

有辦法geh
好似聽過用Equity

換過條仔啦 2020年都仲有人咁撚蠢
一係就係食開軟飯 少少都要攞返

認真答你 你男友證明到自己有供過樓 可以民事告條女

你先白痴 層樓係邊個名根本就冇關係
邊個出錢先係重點

其實proof到女方冇可能自己俾哂舊錢就得
唔洗真係落自己個名
有樣野叫equitable owner去保障好似你男朋友個種case

港女都信得過?

有冇證據男方俾錢買? 邊個負責供樓? 男方有無為樓宇作出其他支出?
Land law 有 resulting trust, constructive trust, proprietary estoppel 等武器幫到男方

扮買家約出黎

樓主男朋友是咪黑警

脷伸之前聽過個case同上面講嘅嘢全match，而個男嘅係黑警

人蠢冇藥醫

條女咁臭閪，一於揾律師搞大！

供款人係邊個？

當初首期用邊個票比？

有冇證明有份比錢？

可以拗

利申 aa

咁又唔係喎 佢有無contribution從來唔係重點 好多人都係父幹
重點係樓主有無contribution ie 供樓